侵侵終於應機

WASHINGTON (Reuters) - U.S. President Donald Trump said on Wednesday he is sure China and Hong Kong will be able to work things out after mass protests against an extradition bill that would allow people to be sent to mainland China for trial descended into chaos.

Trump spoke to reporters at the White House after Hong Kong police fired rubber bullets and tear gas at demonstrators who threw plastic bottles.

忙緊選舉 唔得閒理我地

灰 唉

廢侵

屌灰乜撚
習總同trump都話係 best friend 啦

人地點解要理香港

China and Hong Kong

希望共和黨內部可以逼宮